阿仙奴今季有頭4，我抄晒呢個post 回覆人名

絕不走數

一定有牙